宜家用bno香港出境會唔會俾avseco d人阻？有無必要用特衰出境

得bno 唔想為咗咁整本特衰

定係好危險 AVSECO 見你係bno 就會阻止你 或者擇名
咁要死死地氣穩陣整本特衰？

得鬼閒阻止你
Ching諗多咗

9月用BNO去英國冇事
有個入境officer仲同同事講佢岩岩都換咗本新皮BNO

可能要考慮第時入境多啲
港共你知道的

點解會驚avesco

出境用身份證，你未搭過飛機?

整埋本特衰，本bno咁經貴，唔想chop太多

看更黎架咋

果班係外判保安黎, 驚乜鬼

Avseco 係用黎過機check行李
捉鳩d無攬禁區證既人用架渣
成班保安狗著件制服以為自己警犬咁
個狗樣真係好樣衰

咁驚咪申請返本囉
同BNO原理一樣，冇持有唔代表冇國籍，唔洗咁潔癖

離境用特衰護照安全d

買機票都係

我搵機場特保CRU捉你架

基本上一定係全部用特區護照，bno只大醒用黎逃亡

記住同佢哋講唔影相 嗰部咁嘅自動禁區機 會影相

實Q都驚

係囉我都唔明成日有人問